\beginsong{Paz Señor en los cielos y tierra}% TODO: [by={Juanjo Elezkano}]
\beginverse
\[C]Paz, Señor, en los \[G]cielos y tierra,
paz, Se\[Am]ñor, en las olas del \[Em]mar,
\[F]paz, Señor, en las \[C]flores que mueve,  
sin sa\[Dm]berlo, la brisa al pa\[G]sar.
\endverse
\beginverse
^Tú que has hecho las ^cosas tan bellas
y les ^das una vida fu^gaz,
^pon, Señor, tu mi^rada sobre ellas  
y de^vuelve a los hombres la ^paz.
\endverse
\beginverse
^Hoy he visto, Se^ñor, en el cielo,
suspen^didas de un rayo de ^luz, 
^dos palomas que al^zaron el vuelo 
con sus ^alas en forma de ^cruz.
\endverse
\beginverse
^Haz que vuelvan de ^nuevo a la tierra
las pa^lomas que huyeron, Se^ñor,
^y la antorcha que a^lumbra sobre ellas
se con^funda con la paz y el a^mor.
\ifchorded
{\nolyrics Final: \[G G7 C]}
\fi
\endverse
\endsong